其實習氏共產黨只係想將香港變成可任搬龍門既一國兩制

你地諗下, 連王光亞都要係香港買奶粉呀
如果變一國一制, 咁14億人+800萬人就只可以係澳州買奶粉
咁樣只會令中國亂上加亂
所以共產黨員們係一撚定唔會損害自己利益, 將香港變成一國一制
而係要將香港變成可任搬龍門既一國兩制
拉人封艇洗頭抄家軟禁果時咪一國一制囉
比民主國家關稅懲罰, 經濟制裁或封鎖果時咪一國兩制囉